默克爾紮馬訓示特朗普 全球瘋傳

2018年06月11日

默克爾紮馬訓示特朗普
全球瘋傳

【德國視角】■德發放默克爾跟特朗普對峙的照片，被指最能反映美國與盟友為敵的局面。美聯社

常說「有圖有真相」， G7七國官方照片卻拍出七種視角，其中德國的「講數照」被瘋傳，輿論認為最能反映美國與盟友為敵的局面。

美先發相 德法反擊

這場社交網上的「世界大戰」由美國白宮發言人桑德斯引發，她於加國時間上周六早上10時45分經Twitter發放黑白會議照，相中她「老細」特朗普雙手交叉身體仰後、氣定神閒又帶驕傲，其他國家領袖在他跟前低頭彎腰。10分鐘後，法國總統辦公室發相還擊，總統馬克龍站在中央位置，與背坐着的特朗普交涉，其他領袖亦圍着細心聆聽。

德國政府在IG的發圖被讚最貼近現實，相中總理默克爾有如「大阿姐」俯身按着桌子逼近，其他領袖不是被擋着，就是對特朗普表現不耐煩，特朗普就像個被師長圍攻教訓的學生。意大利、日本和加拿大亦相繼發放會議照，氣氛和構圖相對謙和；只有英國沒加入戰團，首相文翠珊戶口中盡是與眾領袖言笑晏晏的公關照。

美國《時代》周刊/《商業內幕》網站

【美國視角】■美官方會議照顯得其他領袖在特跟前低頭彎腰。

【法國視角】■法國官方發放的照片把馬克龍放在中央位置。

上一則
上一則
特反口拒撐G7公報 斥杜魯多不誠實 威脅收汽車稅

下一則
下一則
不滿文翠珊像「校長」 特冷淡不提

不滿文翠珊像「校長」特冷淡不提

特反口拒撐G7公報斥杜魯多不誠實 威脅收汽車稅

樓主等俾侵侵d便宜仔咬喇。。。

法國打飛機打到

法國果張特別柒

GDP 係德國8,9倍嘅美國被訓示

法國人講嘢真係一定要縮埋啲手指

呢張相真心影得好，我諗都好多年無見過

構圖既重要性

G7唔係應該set好哂位大家坐定定傾架咩
點解搞到好似小學放小息咁

點影侵侵都係最型

訓乜野事丫，條老女人唔好搞死歐洲已好好

咁似以前讀書History 問你張公仔圖有咩含意

有冇見過老細會企係到屌個下屬？個下屬重係坐嘅

侵同abe個樣

邊似被圍呀
起碼安倍個感覺就係喺侵嗰邊

佢依個叫扎馬咩

無人理安倍個姿勢

呢張相一定會留名千古

默克爾係咪勁撚大力拍落張枱
如果係就型

侵侵嗰幅係萬國來朝feel
法國嗰幅係龍頭大佬feel

兩張都係一膠樣